你老母 我幾燥幾衝動都好 付出既一定比你班冷氣撚多

你老母
開個post 大大隻紅字寫住不分化不割蓆
然後下面照打一堆分化內容
又話我地唔聽教破壞運動失民意點點
仲有人竟然屌番塞地鐵個幾次轉頭
你地係咪痴撚左線
我正式宣布 所有真正同路人 繼續做自己角色崗位
唔使理人點講 真正發揮各有各做精神

莫生氣
繼續做自己覺得要做既事就可以

仲要班人淨係識批評 又冇實際意見講到

其實大家幾時肯 跳閘大行動 口罩大行動

#永不割蓆,前線們,我地愛你

請停止惡意屌人

有五毛有鬼一定有
但問心 咁多呢類post咁多正皮
肯定有好多人係真心唔認同我地
打左就兩個月 未試過咁心痛
付出完番到去一開電話竟然比同路人屌

宜家兩個月未夠 已經槍口對內
如果無勇武 你地連612都唔會有 唔好話之後既野 邊撚個再當我地condom我都要屌撚死你

比意見都係唔想個運動輸啫

不分化但係要接受其他人嘅意見
例如今日港島區嘅快閃就鬼到仆街
大家都冇咗自己嘅思考能力人哋去邊就去邊

無勇武帶頭make noise 引狗出手還擊
比你地做輿論攻勢
和理非連文宣都做唔到
宜家用完勇武 文宣和理非有毛有翼
就可以當勇武condom?

我唔排除有人惡意屌前線
但有好多和理非係真係覺得前線做嘅野有d需要檢討

我今日不在港島 呢部分我評論唔到
魔法世界 angry bird我發夢都有玩過
但我今次係心痛得黎好嬲好費解
成個運動係因為有勇武先帶得起架
仲有幾百勇武義士等緊上路呀仆街

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

好明顯係5毛大軍既post黎

唔好中計啦 一句講曬！

撐！放核彈都撐

我真係唔識分
但我只知道 如果連登可以咁夜凌晨
1個鐘內召集到萬幾個五毛 萬幾隻鬼
咁連登 甚至呢場運動都唔會有今日

咁呢樣野代表咩？
代表真係好多人都真係咁諗囉
所以我先咁心痛

多謝你我個刻發完夢一醒開手機
就算已經好累好眼訓但嬲到訓唔著
因為我知道個萬幾個正皮
真係至少有一半係同路人黎
我真係好覺得好無力

多謝絲打

放乜L野彈都唔割

鬼度度都有
前線都會有
所以不論係咩崗位都要靠自己獨立思考小心有鬼

我明前線會因為人地指責而失望
鳩屌嘅post 睇完洗洗眼
但作為和理非
前線一d行為我真係有保留
老實講 場運動要走落去真係要大家團結得黎
亦要每個人保持返初心
對準政權 警權
如果有前線比憤怒影響而衝動行事
或者比鬼影響
會影響成個運動

傻啦，都係想大家好，應該理性分析

傻豬黎 冇你地條例一早就過咗！所以無論你地前線做咩都一定撐！
加油！
光復香港 時代革命

今晚一堆POST 講場社運就輸就輸
又叫人改口號唔好光復香港
點解唔講得? 各位前線手足辛苦左咁耐
食左咁多粒彈
你依家黎怕得罪共產黨啊?!
老實同你地班人講 呢場運動假設要成功
要有民主 成個方向就係行緊去香港獨立
你依家先黎怕? 定係你地仲未有呢個覺悟?
BTW! 成堆新會員開POST 一堆講就輸 一堆就講改口號 一堆講清算勇武
仲要成堆正評 你話唔係三毛我都唔信!

巴打我唔知你真心定假膠

1. 唔講港獨唔係因為怕撚左共產黨或港共
而係因為會失焦 會比人扣帽子
民意亦不會接受
所以呢個運動唔係一個好時機去講港獨

2. 成堆檢討post
可能係因為有鬼
亦可能係真意見
唔好見到任何你唔同意嘅意見就話三毛

放核彈都唔割!

可能我地勇武真係未必考慮得好透徹
但我見到今晚勇武比人指責既原因
係因為怕失民意 話行為過火

但我真係諗唔明 由第一日發夢打狗衝立法會
邊日唔係犯緊法邊日唔係失緊藍絲民意？
癱瘓地鐵馬路邊次都唔係失緊民意
但個陣每個都義無反顧支持

今晚呢？唔通做個火系魔法師 比起打狗衝立會仲要嚴重一百倍？

支持前線
不分化！